[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論122

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

轉倉轉倉轉倉

黑貓今日完全無動靜

有無人試過早上彈左 。 安排聽日再寄送
但樂一番無啦啦入左倉下午
但單號碼又對得岩

return & order 嗰度有得揀cancel item

又係你條撚樣

第三方賣可以試下email 賣家

katolec

有冇用後感

1001同1970 幾時先大貨

貨櫃箱

點解會有點數 佢唔係不足一磅當一磅咩

拎出嚟binc

今日收到1313, 唔係送4盒白元30隻, 係1盒120隻

試過連續兩日唔收

有無人lazada經BNS收到口罩喺手我見批貨到咗佢地曼谷倉但唔知幾耐先運到香港

收錢果時就當一磅呀。唔係話實重

美馬係咁，唔代表日馬係咁

獨立包裝？

1980

集運公司更新(來源：公司FACEBOOK / CS whatsapp)
(02/01 16:00) BNS - 日本機位不足，香港倉庫位置不足，建議大家用自動轉運
(02/01 15:00) Buyippee - 日本暫停退貨服務 ， 建議盡量以觀塘辦公室／街站自取等方式取貨
(01/31 21:00) 樂郵 - 已聯絡派送快遞公司協議有部份貨件會先保管於快遞公司倉庫
(01/31 20:00) BNS - 一星期出六次貨，機位雙倍
(01/31 18:00) Buyippee - 冇時間repack 只係收件入箱出貨
(01/31 14:00) Shipbao - 日本東京、大阪倉 倉庫飽和 時效延誤
(01/31 15:00) Buyippee - 一個星期出五次貨

係啦
盒入面係4包30隻

大貨!

超立體無鋼線嗰隻眼鏡撚用真係喊出黎 長期起霧

大把29,30都未入

1313新包裝

bns 29號拒收左我
宜加卡左係katolec
洗唔洗手動叫佢再配達？

好大陸feel

上面有巴打post左

有冇箱size

㩒左全日都俾唔到錢的

唔係獨立包裝

[member] 1980 堅好野 你都唔識 ，有code 同我入十打 [／member]

邊隻冇鋼線?

個盒好似洗衣粉

1609 - 粟米片
1313新包裝 - 洗衣粉

我有批presto原本話2月16，無啦啦前幾日話有貨可以送，但可惜比左 katolec....

應該係戴得唔夠高，你有鐵線其實都一樣，因為點都有空位，戴得唔夠高就會上面出氣
人地防霧果d都唔係靠鐵線

我都想知

一包包好似M巾

其實你fake埋哂d真係想買黎自用既人

同你完全一樣

想知amazon個箱幾大

佢俾一星

30號彈左 今日啱啱好送到 但係未更新海外出貨

PIP今日有冇出過

有邊隻牌子出小朋友model? 我而家睇緊7 days 同BMC, 2歲左右

放題中 B084CTYQL9

正! 多謝巴打

垃圾樂郵，唔掂唔得又唔出聲。我地又唔係要佢快，要佢有交代姐。做生意做到咁

27號送同28號送兩個世界

冇人diu dimbuy？

已買3件 THX

30號入庫到而家仲係無反應

有機會突然提早出貨架

假架
唔好買
睇清楚

貴都算，一星期未入倉

搶呀

幼兒都要？

正野

啱呀，收唔收到貨都要全面封殺樂郵

有冇巴打用過1 outlees同
想問下成功扣數後 想退貨應該點? 未出貨的

我諗住轉去樂一番 一轉就無回頭 唔知等到幾時

佢起碼有交帶，唔撚似樂郵，件又唔收，收咗嗰啲又冇咗影，都唔知佢做乜鳩

樂郵不嬲柒㗎喇

BNS兩張單都話Hold at Yamato，但系日森又冇得揀重新派送點算

Push

六盒1313～已經用咗四間，最後先用佢，入倉慢到pk

同問

Jo mud ?

起立體好似係尖啲個面向下 戴左兩星期都正常 戴啱位就無霧

依家EMS都塞車喇，又貴又慢

Katolec delay 4-6/2

點先有88折?Thanks!

屌，又話今日送，完全未郁過

[member] [/ member]

佢長做，俾錢果下揀mastercard 88折果度就得

同黑貓班人飲完茶就收咗工

唔系要自己揀重新派送，Yamato先會再送多咩

katolec 全線delay

閃

bns高登仔開，初初未開鋪仲係高登開post拎意見。。

iPhone

派都冇派過..

唔怪之得mk加樂坊執咗，呢間今時今日原來大伏

2106閃左一下

尾燈

仲未買到1609

岩岩佢話

We're working with the carrier to get your package back on track, and we'll let you know when your package is out for delivery.

其實係咪AZN JP搶完 仲要搏佢用一間好日運 再睇下入唔入到倉

日馬出晒貨 但集運無收過

係 全中

箱size?

爽身粉

轉左Now expected February 4 - February 6....

有冇人用樂郵， 點解會咁樣？

過五關 斬六將

你驚唔驚你份件俾人偷咗

me2

再睇返一樣
屌佢老母

[member]今日有一半口罩要重新安排送貨 B&S#shocking#pig[/member]

包裝嘅後面嚟

留名等feedback

係

想問下gobuyship 個會員ID係咪寫係個名度?

屌咗好耐啦

下， 會既咩？

改改字眼再post過

2月4佢係真係送到黎先好講
唔好再同我講sorry
thanks

我都彈左呢個message

Buyandship：

🇯🇵日本：
不幸地真係爆咗倉！我哋都唔想見到嘅；突然數以萬計人同一時間喺日本訂口罩，訂到而家喺市面上仲係一罩難求要繼續喺日本訂，絕對係我哋都預計以外嘅事。大家都知我哋全公司星期一至日朝 9 晚 11 OT 趕工，過去五、六、日 3 天已經成功送出 12,000 件貨返香港。

我哋已經每日喺 Facebook update 大家進度，不計成本加車、加機位運送，努力不懈咁完成我哋嘅使命，其實已經預計二月份日本轉運部分會蝕7位數字😭，但都有人喺連登攻擊我哋，講啲好難聽嘅說話，希望大家要攻擊的話都可以對準元兇，試諗下 OT 工作嘅戰友們睇到會有幾大打擊，士氣有幾低落，公司幫人運咁多口罩，但自己都無存貨，員工都係自備口罩咁 OT（最新消息係下個星期到貨每個同事派 3 盒！）！人手不足嘅情況下，我哋想齊心協力，一個都不能少，用正能量互相推動，鐵柱先可以磨成針！

我哋已經積極尋求方法解決暫存於速遞公司嘅貨件，有啲方法小編已聞樓梯響，相信好快就會有方案同大家公布。因此，你收到「不成功派送通知」的話唔使擔心，亦都毋需刻意向我哋查詢，貨件只係暫存，而且好快就會處理。另外，日本機位不足，我哋嘅貨件未必可以好似之前咁出庫後快速到港，敬請留意及再耐心等候。再次呼籲大家，呢段時間盡量都唔好使用日本轉運服務，舊嘅唔去，新嘅又點清呢！

CLS

發達喇

me3

留名

請問幾錢

巴打運費幾多?

一盒約250g

追追po好wo 屌到樂郵飛天

係 肯收 但唔運去倉

咁樣幾錢

係4盒

66蚊

33x17x25/5000
=2.805kg 自己轉磅再計運費

佢一定相對最抵，幫襯咗好多年

可唔可以課金比佢地

體積重計

我覺得細件貨係優先入
雪櫃size 就等清左貨再逐日入啲
我自己有兩件細嘅都係準時派同幾個鐘就收到入倉email

就係呢班BOT

有無人用kaunet訂 有同樣情況？ 意思係咪冇貨 但係選擇貨品嗰度我又冇得tick又冇得cancel

建議運費加倍！ 繼續支持

係炒到一千幾, 1313有四盒

睇之前啲個post啦

邊度？

佢有得買積分當錢洗 真係想嘅可以買完唔用

EMS 既貨終於到香港

30隻280蚊
我屌你老母死炒狗
開名啦

唯有之後用多啲

唔怪得要蝕

辛苦曬真係
第日就算唔係買罩 都會用你地

我都係，全部都停咗喺日本郵局幾日

想問問大家有無係11 street (Korea)訂過口罩
訂左成星期都未發貨

你果啲幾時寄出？

體積重計已經7磅
佢地蝕到仆街

呀寶, 咁快到貨

1月27到郵局，30到東京，今日到香港

最壞情況係退錢俾番你收番d 貨

冇貨

等得我好苦，仲要幫人買

第日無事時幫襯返佢地多D
買多D 骨

尖果面向上, 圓果面係下巴

1.7 lbs, $44

Pm 牌子既罩

不過唔知產地係邊，但我千色買過

我1月31日先到郵局
咁睇黎我仲要等下

NELSON LAB 有認證應該冇死既

樂天覆我張單要4月先出到
即刻取消

預2星期啦香港郵差已經好努力緊

今日係咪唔多見有貨?

睇dimbuy fb，呢間真係要置頂，又貴又慢，一盒平均一百元運費

食晒早餐啦 仲等你wo

咁又係
當全世界都爆倉嘅時候，仲可以收到件都算係咁

唯一4盒口罩都係Katolec
究竟洗唔洗再買多幾盒看門口

BNS合併點樣改自動轉運？

唔洗冇了期食炒價已經好好

應該係呢隻

3:22

我31號申報左合併，唔敢再郁佢

下次唔好po埋track code

㩒返張單刪左再報過

]

我好難先搶到三盒罩
而家驚入唔到倉，早一星期用佢仲係好快

班炒家可唔可以快啲中武肺
出面大把公公婆婆一個罩連戴幾日呀

31號到倉 gobuyship仲未撚更新
乜都唔覆 垃圾

［member]Made in China, 有官網的[/member]

點解冇野買 個野壞左呀?

無人訂Kaunet?? 我係咪只可以繼續等 好似冇得比我cancel

想知大家對大陸製品質麻麻嘅口罩會唔會有興趣？

黑貓變左4-6 Feb

邊隻

想問有冇啲各集運計體積重標準嘅表可以一次過睇曬唔同集運?

30號申報, 31號收咗, 而家個網都未更新入倉

請問1980大貨返左未
想再入多3盒

去睇佢FB Q&A

[menber]B001D7DL3W[/member]

日本AMAZON 買左60個口罩
但唔識點比錢 點搞呀

お支払いが必要です。
お支払いガイド に記載のお支払い番号で、2020年2月8日星期六までにお支払いを完了してください

コンビニ・ATM・ネットバンキング・電子マネー払い

我明明填左VISA 都係咁...點解

轉英文

你成個單Number喺度

1980!!!!

我中英日 都係比唔到錢呀

咁要點轉返佢

呢度全部人都係食炒價

轉英文啦..

貴到想死，無計喇

1980大貨

超貴

??邊隻

每日都搶到一次

微炒

得花粉

手足喊晒口

其他搶唔到

[member/]B084CTYQL9[/member]

但made in japan 就是贏

order detail
change payment method

好L煩

宜家日本係咪ems拒收件?

更正 50炭

B084CTYQL9

食炒價又要同你講咩

大貨

已掃
Thx清

有啲懷疑係咪順豐個送貨佬吞撚咗

巴打用邊間

892 mask 大貨

1980有3寶？好似神秘咁 無review

正常，1-2日

好人一生平安

美amazon直送
24號落單到今日都未到

B084CTYQL9
3寶99%

[memeber]40件 [/memeber[

買左3包 thx

如果係順豐嘅話就開返順豐個網打返tracking no. 入去睇會詳盡d

收左貨, 都要時間輸入系統, 平時都等一日, 依家當然要耐D 啦.

katolec 係咪放棄咗唔派?
1月31日到而家都無update

新年假前都開始積左批貨慢慢寄緊，有出貨都唔叫苦主喇
bns 個啲咪又係慢慢排緊

香港唔會掛
支那人先咁賤

buy

好臭既罩

有人29送到今日先入

我d 臭罩週末到. 到時話你知臭唔臭.

其實已經少左平口罩出..

今朝幾個鐘大貨真係最後一水BNS 靠好個倉好少貨REFUND 架啦

男人戴16.5 口罩會唔會細？

呢度好多人都好期待

今朝幾點邊款放題?
今朝miis 咗

5AM開始到中午

幾點？

想問add to cart洗唔洗理邊個供應商?定係要揀amazon個個

Amazon

個段時間有禁到 都應該買到

AMAZON 果個

我5點訓。。。見到1609都禁唔到

p仔 呢兩日都未出過. 垃圾 . .

所以係delivery fullfilled by amazon 就ok?

sold by amazon

都冇計 人地多貨到咁 根本冇可能樣樣都 先到先走
利申:比人res 左3單

same

要揀原價amazon賣果個 即係尾燈禁到買唔到果種

可以但比AMAZON SELLER貴

this 得唔得 急

買左十盒垃圾罩，送返黎又貴，唔送又晒左錢
大家真係要睇清楚先買，呢到太多人fake人
罩又買唔到，錢就洗左，好ON9

急用就買左先啦

無法，呢D睇運
咁啱送貨果下執倉空位多咪入到去，送貨時間無空位咪...

no info

可免則免 唔覺有3寶

[#1睇懶人包] 網購外科口罩集中討論123

打過喇31號之後就冇消息
去問順豐都只係話喺送貨佬手上

咩罩黎?

買唔買得過

fake咗你乜？😢

1001